有咩平價 5g 機影相靚?

Samsung A52 掂唔掂?

平機行5G有撚用

Iphone12pro

Galaxy S20 FE

lg系列

pixel 4a 5g

5g影相？

redmi note 10 pro

SAMSUNG

真, SAMSUNG 既中階機相機一定留一手, 膳稿寫得幾好一件事用落手就感受到個差距, 寧買20FE

a52都成4千蚊 粒u又屎過fe

買機寧買上一代旗艦

新機係新 d效能都唔及上一代旗艦

one plus 9

Pixel 4a

樓主唔見左

weekday 忙到傻，好似連登仔唔洗做咩？

你鍾意啦